# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2026 Fluxer Contributors
msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:190
msgid " in Chrome"
msgstr " 在 Chrome 中"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:288
msgid " in Chrome or another browser with PWA support"
msgstr " 在 Chrome 或其他支持 PWA 的浏览器中"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:236
msgid " in Safari"
msgstr " 在 Safari 中"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1032
msgid "/forever"
msgstr "/永久"

#: src/fluxer_marketing/components/plutonium_section.gleam:66
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:103
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:225
msgid "/mo"
msgstr "/月"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:233
msgid "/year"
msgstr "/年"

#: src/fluxer_marketing/components/plutonium_section.gleam:71
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:109
msgid "/yr"
msgstr "/年"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:654
msgid "500MB uploads, 4000 character messages, 300 bookmarks, 50 emoji packs, and much more."
msgstr "上传上限 500 MB、单条消息最多 4000 字符、最多 300 条书签、50 个表情包，还有更多。"

#: src/fluxer_marketing/components/hero.gleam:59
msgid "A chat app that puts you first"
msgstr "以你为先的聊天应用"

#: src/fluxer_marketing/components/communities_section.gleam:86
msgid "A chat platform that answers to you, not investors. It's ad-free, open source, community-funded, and never sells your data or nags you with upgrade pop-ups."
msgstr "一个只对你负责、而不是对投资人负责的聊天平台。无广告、开源、由社区资助，从不出售你的数据，也不会用升级弹窗打扰你。"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:219
msgid "A non-paid role for recurring contributors who help shape Fluxer alongside the core team."
msgstr "面向持续贡献者的非付费角色，与核心团队一起塑造 Fluxer。"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1074
msgid "Access to Fluxer Operators community"
msgstr "加入 Fluxer Operators 社区"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:225
msgid "Access to VIP voice servers reserved exclusively for partnered communities."
msgstr "访问仅对合作社区开放的 VIP 语音服务器。"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:48
msgid "Activity sharing"
msgstr "活动分享"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:228
msgid "Add Fluxer to your home screen to hide the browser UI."
msgstr "将 Fluxer 添加到主屏幕，以隐藏浏览器界面。"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:133
msgid "Add custom emojis, save media for later, and style the app with custom CSS."
msgstr "添加自定义表情，保存媒体以便稍后查看，并用自定义 CSS 打造应用风格。"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1124
msgid "After the offer ends, Operator Pass stays available on its own."
msgstr "优惠结束后，Operator Pass 仍可单独购买。"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:843
msgid "All current and future Plutonium benefits, forever"
msgstr "永久享受现有及未来所有 Plutonium 权益"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:55
msgid "All the basics you expect, plus a few things you don't."
msgstr "你期待的基础功能一应俱全，外加一些意想不到的惊喜。"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:102
msgid "All translations are currently LLM-generated with minimal human revision. We'd love to get real people to help us out localizing Fluxer into your language! To do so, shoot an email to i18n@fluxer.app and we'll be happy to accept your contributions."
msgstr "目前所有翻译均由 LLM 生成，仅做了少量人工校对。我们非常希望有母语者来帮助我们把 Fluxer 本地化到你的语言！如果愿意，请发邮件至 i18n@fluxer.app，我们很乐意接收你的贡献。"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:524
#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:97
msgid "Android"
msgstr "Android"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:236
msgid "Android 8+"
msgstr "Android 8 及以上"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:178
msgid "Animated Avatar & Banner"
msgstr "动态头像与横幅"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:399
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:591
msgid "Animated avatars & banners"
msgstr "动态头像与横幅"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:144
#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:160
msgid "Apple Silicon"
msgstr "Apple Silicon"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:448
msgid "Apply at partners@fluxer.app"
msgstr "申请请发送邮件至 partners@fluxer.app"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:170
msgid "Approved reports grant access to Fluxer Testers, where you can earn points for Plutonium codes and the Bug Hunter badge."
msgstr "经确认的报告将获得 Fluxer Testers 的访问权限；你可以在那里用积分兑换 Plutonium 兑换码并获得 Bug Hunter 徽章。"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:118
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_category_page.gleam:143
msgid "Articles in "
msgstr "分类文章： "

#: src/fluxer_marketing/pages/help_article_page.gleam:291
msgid "Articles in this section"
msgstr "本节文章"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:106
msgid "Audit logs for transparency"
msgstr "透明审计日志"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:301
msgid "Available for Swedish bank accounts"
msgstr "仅适用于瑞典银行账户"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:67
msgid "Available on your desktop — and on the web"
msgstr "桌面端可用，也可通过网页使用"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_article_page.gleam:182
msgid "Back to "
msgstr "返回 "

#: src/fluxer_marketing/pages/help_article_page.gleam:279
#: src/fluxer_marketing/pages/help_search_page.gleam:115
msgid "Back to Help Center"
msgstr "返回帮助中心"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:674
msgid "Be the first to try new features before they're released to everyone else."
msgstr "在向所有人发布之前，率先体验新功能。"

#: src/fluxer_marketing/components/partner_section.gleam:64
#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:173
#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:64
msgid "Become a Fluxer Partner"
msgstr "成为 Fluxer 合作伙伴"

#: src/fluxer_marketing/components/partner_section.gleam:151
msgid "Become a Partner"
msgstr "申请成为合作伙伴"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:322
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:876
msgid "Become a Visionary"
msgstr "成为 Visionary"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:310
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:311
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:318
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:325
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:374
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:626
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:636
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:646
msgid "Beta"
msgstr "测试版"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:54
msgid "Better noise cancellation"
msgstr "更强的降噪"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:350
msgid "Bio character limit"
msgstr "简介字符上限"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:235
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:117
msgid "Black Logo"
msgstr "黑色徽标"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:171
msgid "Black Symbol"
msgstr "黑色图标"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:217
msgid "Blue (Da Ba Dee)"
msgstr "蓝色（Da Ba Dee）"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:157
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:458
msgid "Bluesky"
msgstr "Bluesky"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:343
msgid "Bookmarked messages"
msgstr "已加书签的消息"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:387
msgid "Both donation types support the same cause equally. The only difference is that Business donations allow you to specify a tax ID (if applicable) and receive a PDF invoice when finalized, which can be useful for company accounting purposes."
msgstr "两种捐助对事业的支持完全一致。区别在于：企业捐助可填写税号（如适用），并在完成后获得 PDF 发票，方便公司报账。"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:200
msgid "Brand Colors"
msgstr "品牌配色"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:421
msgid "Brief description of your audience and what you do"
msgstr "简要介绍你的受众，以及你在做什么"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_search_page.gleam:150
msgid "Browse Categories"
msgstr "浏览分类"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_center_page.gleam:168
msgid "Browse articles"
msgstr "浏览文章"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_center_page.gleam:95
msgid "Browse by category"
msgstr "按分类浏览"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_category_page.gleam:65
msgid "Browse help articles about "
msgstr "浏览关于以下主题的帮助文章： "

#: src/fluxer_marketing/components/communities_section.gleam:44
msgid "Built for communities of all kinds."
msgstr "为各种社区而生。"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:119
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:177
msgid "Business"
msgstr "企业"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:56
msgid "Call pop-out"
msgstr "通话浮窗"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:220
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:358
msgid "Careers"
msgstr "招聘"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:46
msgid "Careers at Fluxer"
msgstr "Fluxer 招聘"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:38
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:252
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:257
msgid "Change language"
msgstr "切换语言"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:150
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文（简体）"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:151
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "中文（繁体）"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:207
msgid "Choose Linux distribution"
msgstr "选择 Linux 发行版"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_category_page.gleam:148
msgid "Choose a guide below or search again if you don't see what you need."
msgstr "请选择下面的指南；如果没有你需要的内容，请重新搜索。"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:409
msgid "Choose distribution"
msgstr "选择发行版"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:63
msgid "Choose your language"
msgstr "选择你的语言"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:564
msgid "Choose your own 4-digit tag like #0001, #1337, or #9999 to make your username truly unique."
msgstr "选择你自己的 4 位标签（如 #0001、#1337 或 #9999），让你的用户名真正独一无二。"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_category_page.gleam:136
msgid "Clear search"
msgstr "清除搜索"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:337
msgid "Code, issues, docs, and reviews"
msgstr "代码、问题、文档与评审"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:124
msgid "Color Logo"
msgstr "彩色徽标"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:178
msgid "Color Symbol"
msgstr "彩色图标"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:297
msgid "Coming Soon"
msgstr "敬请期待"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:296
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:297
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:366
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:367
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:586
msgid "Coming soon"
msgstr "即将上线"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:329
msgid "Communities"
msgstr "社区"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:140
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:260
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:415
#: src/fluxer_marketing/pages/guidelines_page.gleam:41
msgid "Community Guidelines"
msgstr "社区准则"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:134
msgid "Community Verification"
msgstr "社区认证"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1040
msgid "Community support"
msgstr "社区支持"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:38
msgid "Community templates"
msgstr "社区模板"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:139
msgid "Compact mode and display options"
msgstr "紧凑模式与显示选项"

#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:348
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:282
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:376
#: src/fluxer_marketing/pages/company_page.gleam:41
#: src/fluxer_marketing/pages/company_page.gleam:44
msgid "Company Information"
msgstr "公司信息"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:289
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:435
msgid "Connect"
msgstr "联系"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1038
msgid "Connect from any client"
msgstr "可通过任意客户端连接"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_article_page.gleam:233
#: src/fluxer_marketing/pages/help_article_page.gleam:375
msgid "Contact Support"
msgstr "联系支持"

#: src/fluxer_marketing/components/partner_section.gleam:70
msgid "Content creators and community owners: unlock exclusive perks including free Plutonium, a Partner badge, custom vanity URLs, and more."
msgstr "内容创作者与社区主理人：解锁专属福利，包括免费 Plutonium、合作伙伴徽章、自定义专属链接等更多权益。"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:178
msgid "Contribute code"
msgstr "贡献代码"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:336
msgid "Contribute on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上参与贡献"

#: src/fluxer_marketing/components/final_cta.gleam:69
msgid "Create an account and help us build something good."
msgstr "创建账号，和我们一起做点真正好的东西。"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1191
msgid "Create your Fluxer account to get that sweet Plutonium while it's hot."
msgstr "创建 Fluxer 账号，趁热把 Plutonium 拿到手。"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:211
msgid "Creator Monetization"
msgstr "创作者变现"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:50
msgid "Creator monetization"
msgstr "创作者变现"

#: src/fluxer_marketing/components/communities_section.gleam:62
msgid "Creators"
msgstr "创作者"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:132
msgid "Croatian"
msgstr "克罗地亚语"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:280
msgid "Custom 4-digit username tag"
msgstr "自定义 4 位用户名标签"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:138
msgid "Custom CSS themes"
msgstr "自定义 CSS 主题"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:145
msgid "Custom Vanity URL"
msgstr "自定义专属链接"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:315
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:631
msgid "Custom entrance sounds"
msgstr "自定义进场音效"

#: src/fluxer_marketing/components/plutonium_section.gleam:127
msgid "Custom identity"
msgstr "自定义身份"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:322
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:641
msgid "Custom notification sounds"
msgstr "自定义通知音效"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:413
msgid "Custom themes"
msgstr "自定义主题"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:561
msgid "Custom username tag"
msgstr "自定义用户名标签"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:308
msgid "Custom video backgrounds"
msgstr "自定义视频背景"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:130
msgid "Customization"
msgstr "个性化"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:574
msgid "Customize your profile differently for each community you're part of."
msgstr "针对你加入的每个社区，分别定制你的个人资料。"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:120
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:35
msgid "DM folders"
msgstr "私信文件夹"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:69
msgid "DM your friends, chat with groups, or build communities with channels."
msgstr "给朋友发私信、和群组聊天，或用频道打造社区。"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:121
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:250
msgid "Design & branding"
msgstr "设计与品牌"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:99
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:209
msgid "Developer Docs"
msgstr "开发者文档"

#: src/fluxer_marketing/components/communities_section.gleam:74
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

#: src/fluxer_marketing/components/partner_section.gleam:137
#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:156
msgid "Direct Team Access"
msgstr "直达团队"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1076
msgid "Direct team support"
msgstr "团队直接支持"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:44
msgid "Discovery"
msgstr "发现"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:126
msgid "Display an exclusive Partner badge on your profile to stand out."
msgstr "在个人资料中展示专属合作伙伴徽章，让你更出众。"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:366
msgid "Do I get anything in return?"
msgstr "我能得到什么回报吗？"

#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:111
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:319
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:120
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:367
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:216
#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:255
msgid "Donate in EUR"
msgstr "以欧元捐助"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:203
#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:242
msgid "Donate in USD"
msgstr "以美元捐助"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:78
#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:329
msgid "Donate to Fluxer"
msgstr "向 Fluxer 捐助"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:297
msgid "Donate with Swish"
msgstr "通过 Swish 捐助"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:369
msgid "Donations are voluntary gifts and do not provide you with any product, service, ownership, or special rights. If you're looking for premium features, check out {0}."
msgstr "捐助是自愿赠与，不会向你提供任何产品、服务、所有权或特殊权利。如需高级功能，请查看 {0}。"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:308
msgid "Done! You can now open Fluxer as if it were a regular program."
msgstr "完成！现在你可以像使用常规程序一样打开 Fluxer 了。"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:206
#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:256
msgid "Done! You can open Fluxer from your home screen."
msgstr "完成！你可以从主屏幕打开 Fluxer 了。"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:132
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:84
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:280
#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:223
#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:359
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:276
#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:46
#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:66
msgid "Download Fluxer"
msgstr "下载 Fluxer"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:49
msgid "Download Fluxer for Windows, macOS, and Linux. Mobile apps are underway."
msgstr "下载适用于 Windows、macOS 和 Linux 的 Fluxer。移动端应用正在开发中。"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:48
msgid "Download Fluxer logos, brand assets, and get in touch with our press team"
msgstr "下载 Fluxer 徽标与品牌素材，并联系我们的媒体团队"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:428
#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:538
msgid "Download for "
msgstr "下载适用于 "

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:191
msgid "Download for Windows"
msgstr "下载 Windows 版"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:199
msgid "Download for macOS"
msgstr "下载 macOS 版"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:68
msgid "Download our logos, learn about our brand colors, and get in touch with our press team."
msgstr "下载我们的徽标，了解品牌配色，并联系媒体团队。"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:139
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:55
msgid "E2EE calls"
msgstr "端到端加密通话"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:200
msgid "Early Feature Access"
msgstr "抢先体验"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:671
msgid "Early access"
msgstr "抢先体验"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:214
msgid "Early access to creator monetization features with lower platform fees than non-partners."
msgstr "以低于非合作伙伴的平台费率，抢先体验创作者变现功能。"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:406
msgid "Early access to new features"
msgstr "抢先体验新功能"

#: src/fluxer_marketing/components/communities_section.gleam:67
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:364
msgid "Emoji & sticker packs"
msgstr "表情与贴纸包"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:124
msgid "English"
msgstr "英语"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:125
msgid "English (US)"
msgstr "英语（美国）"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:43
msgid "Event tickets"
msgstr "活动门票"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1071
msgid "Everything in Free, plus:"
msgstr "免费版包含的一切，外加："

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:233
msgid "Exclusive Merch"
msgstr "专属周边"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:863
msgid "Exclusive communities"
msgstr "专属社区"

#: src/fluxer_marketing/components/plutonium_section.gleam:181
msgid "Exclusive features"
msgstr "专属功能"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:67
msgid "Exclusive perks and benefits for content creators and large community owners."
msgstr "面向内容创作者和大型社区主理人的专属福利与权益。"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:257
msgid "Feature"
msgstr "功能"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:167
msgid "Featured in Discovery"
msgstr "在“发现”中推荐"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:30
msgid "Federation"
msgstr "联邦"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:357
msgid "File upload size"
msgstr "文件上传大小"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:121
msgid "Filter by users, dates, and more"
msgstr "可按用户、日期等条件筛选"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_center_page.gleam:49
msgid "Find answers to common questions and learn how to use Fluxer."
msgstr "查找常见问题答案，学习如何使用 Fluxer。"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:117
msgid "Find old messages or jump between communities and channels in seconds."
msgstr "几秒内找到旧消息，或在社区与频道间快速跳转。"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_center_page.gleam:104
msgid "Find step-by-step guides and answers, organized by topic."
msgstr "按主题整理的分步指南与答案，一目了然。"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:128
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:121
msgid "Fix bugs, ship features, or polish the experience in our main repo."
msgstr "在我们的主仓库修 Bug、发布功能或打磨体验。"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:99
msgid "Fluxer"
msgstr "Fluxer"

#: src/fluxer_marketing/pages/guidelines_page.gleam:44
msgid "Fluxer Community Guidelines"
msgstr "Fluxer 社区准则"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:207
msgid "Fluxer Community Team"
msgstr "Fluxer 社区团队"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:44
msgid "Fluxer Partner"
msgstr "Fluxer 合作伙伴"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:371
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:51
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:76
msgid "Fluxer Plutonium"
msgstr "Fluxer Plutonium"

#: src/fluxer_marketing/pages/privacy_page.gleam:44
msgid "Fluxer Privacy Policy"
msgstr "Fluxer 隐私政策"

#: src/fluxer_marketing/pages/security_page.gleam:44
msgid "Fluxer Security Bug Bounty"
msgstr "Fluxer安全漏洞奖励计划"

#: src/fluxer_marketing/pages/terms_page.gleam:44
msgid "Fluxer Terms of Service"
msgstr "Fluxer 服务条款"

#: src/fluxer_marketing/components/hero.gleam:64
msgid "Fluxer is an open-source, independent instant messaging and VoIP platform. Built for friends, groups, and communities."
msgstr "Fluxer 是一个独立的开源即时通讯和 VoIP 平台，为朋友、群组和社区而打造。"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:105
msgid "Fluxer is built in the open. Pick the path that fits how you like to help."
msgstr "Fluxer 以开放方式构建。选择最适合你贡献方式的路径。"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:303
msgid "Fluxer is community-funded. If you'd like to help support iOS and Android development:"
msgstr "Fluxer 由社区资助。如果你愿意支持 iOS 和 Android 的开发："

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:991
msgid "Fluxer is free and open source. Anyone can self-host for free."
msgstr "Fluxer 免费且开源。任何人都可以免费自建部署。"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:181
msgid "Fluxer is open source (AGPLv3). Contribute directly on GitHub by opening pull requests."
msgstr "Fluxer 是开源项目（AGPLv3）。你可以在 GitHub 直接提交 Pull Request 参与贡献。"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:158
msgid "Follow @fluxer.app"
msgstr "关注 @fluxer.app"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:120
msgid "Follow us on Bluesky"
msgstr "在 Bluesky 关注我们"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:230
msgid "For backgrounds, text on dark surfaces, and creating contrast."
msgstr "适用于背景、深色表面上的文字，以及营造对比。"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:111
#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:165
msgid "For dark backgrounds"
msgstr "适用于深色背景"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:118
#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:172
msgid "For light backgrounds"
msgstr "适用于浅色背景"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:237
msgid "For text, icons on light surfaces, and creating depth."
msgstr "适用于浅色表面上的文字与图标，以及营造层次感。"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:189
msgid "Forever"
msgstr "永久"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:189
msgid "Found a security issue?"
msgstr "发现安全问题？"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:175
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:265
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: src/fluxer_marketing/components/partner_section.gleam:97
#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:112
msgid "Free Plutonium"
msgstr "免费 Plutonium"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1024
msgid "Free Self-Hosting"
msgstr "免费自托管"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:152
msgid "Free vs Plutonium"
msgstr "免费版与 Plutonium 对比"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:129
msgid "French"
msgstr "法语"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:345
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:72
msgid "Full Markdown support in messages"
msgstr "消息完整支持 Markdown"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1037
msgid "Full access to all features"
msgstr "完整使用所有功能"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:125
#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:179
msgid "Full color version"
msgstr "全彩版本"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:152
msgid "Fully open source (AGPLv3)"
msgstr "完全开源（AGPLv3）"

#: src/fluxer_marketing/components/communities_section.gleam:57
msgid "Gaming"
msgstr "游戏"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:122
msgid "German"
msgstr "德语"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:430
msgid "Get Plutonium"
msgstr "获取 Plutonium"

#: src/fluxer_marketing/components/plutonium_banner.gleam:79
msgid "Get Visionary"
msgstr "获取 Visionary"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1135
msgid "Get Visionary + Operator Pass"
msgstr "获取 Visionary + Operator Pass"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:148
msgid "Get an exclusive custom vanity URL like fluxer.gg/yourcommunity."
msgstr "获得专属自定义链接，如 fluxer.gg/yourcommunity。"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:236
msgid "Get exclusive Fluxer Partner-only merchandise and swag."
msgstr "获得 Fluxer 合作伙伴专属周边与礼品。"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:115
msgid "Get free Plutonium for your account to enjoy all premium features."
msgstr "账号可获得免费 Plutonium，解锁所有高级功能。"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:170
msgid "Get heightened visibility by being featured in Community Discovery."
msgstr "通过在“社区发现”中推荐，获得更高曝光。"

#: src/fluxer_marketing/pages/not_found_page.gleam:87
msgid "Get help"
msgstr "获取帮助"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:51
msgid "Get involved"
msgstr "参与其中"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:956
msgid "Get lifetime Plutonium on Fluxer.app plus an Operator Pass for self-hosting. Pay {0} one-time. Available until October 1, 2026 or when {1} slots are claimed."
msgstr "在 Fluxer.app 获得终身 Plutonium，并为自托管获得 Operator Pass。一次性支付 {0}。有效期至 2026 年 10 月 1 日，或在 {1} 个名额领完为止。"

#: src/fluxer_marketing/components/plutonium_section.gleam:51
msgid "Get more with Fluxer Plutonium"
msgstr "使用 Fluxer Plutonium 解锁更多"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:316
msgid "Get perks and help fund development"
msgstr "获取福利并帮助资助开发"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:237
msgid "Get push notifications when you're away from the app."
msgstr "离开应用时也能收到推送通知。"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:89
msgid "Get updates, see upcoming features, discuss suggestions, and chat with the team."
msgstr "获取最新动态，了解即将推出的功能，讨论建议，并与团队聊天。"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:385
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:601
msgid "Global emoji & sticker access"
msgstr "全局表情与贴纸权限"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:53
msgid "Global voice regions"
msgstr "全球语音区域"

#: src/fluxer_marketing/pages/not_found_page.gleam:78
msgid "Go home"
msgstr "返回首页"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:104
msgid "Granular roles and permissions"
msgstr "精细化角色与权限"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:123
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:285
msgid "Have a story about Fluxer? Need more information or high-resolution assets?"
msgstr "有关于 Fluxer 的故事想分享？需要更多信息或高清素材？"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:130
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:102
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:187
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:328
#: src/fluxer_marketing/pages/help_article_page.gleam:56
#: src/fluxer_marketing/pages/help_article_page.gleam:86
#: src/fluxer_marketing/pages/help_article_page.gleam:117
#: src/fluxer_marketing/pages/help_category_page.gleam:64
#: src/fluxer_marketing/pages/help_center_page.gleam:46
#: src/fluxer_marketing/pages/help_components.gleam:48
#: src/fluxer_marketing/pages/help_search_page.gleam:48
msgid "Help Center"
msgstr "帮助中心"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:291
msgid "Help make the mobile app a reality"
msgstr "帮助移动端应用落地"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:66
#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:53
msgid "Help support an independent communication platform. Your donation funds the platform's infrastructure and development."
msgstr "支持一个独立的通信平台。你的捐助将用于平台基础设施和开发。"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:134
msgid "Help support an independent communication platform. Your donation funds the platform's infrastructure and development. It is a voluntary gift and does not constitute payment for any product or service or give you any ownership or special rights."
msgstr "支持一个独立的通信平台。你的捐助将用于平台基础设施和开发。捐助属于自愿赠与，不构成购买任何产品或服务的付款，也不会赋予你任何所有权或特殊权利。"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:132
msgid "Help translate Fluxer and its docs so it feels native everywhere."
msgstr "帮助翻译 Fluxer 及其文档，让它在世界各地都像原生一样。"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:69
msgid "Help us build a different kind of communication platform — open source, community-funded, and built with care."
msgstr "帮助我们打造一种不同的通信平台——开源、由社区资助，并用心打磨。"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:89
msgid "Help us build an independent communication platform that puts users first."
msgstr "帮助我们打造一个用户优先的独立通信平台。"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:651
msgid "Higher limits everywhere"
msgstr "各项上限全面提升"

#: src/fluxer_marketing/components/plutonium_section.gleam:92
msgid "Higher limits, exclusive features, and early access to new updates"
msgstr "更高上限、专属功能，以及抢先体验新更新"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:131
msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

#: src/fluxer_marketing/components/communities_section.gleam:72
msgid "Hobbyists"
msgstr "爱好者"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:85
msgid "Hop in a call with friends or share your screen to work together."
msgstr "和朋友一键开聊，或共享屏幕一起协作。"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:153
msgid "Host your own instance"
msgstr "自建实例"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_center_page.gleam:64
#: src/fluxer_marketing/pages/help_search_page.gleam:63
msgid "How can we help?"
msgstr "我们能帮你什么？"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:39
msgid "How to install as an app"
msgstr "如何安装为应用"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:434
msgid "How you plan to use Fluxer with your community"
msgstr "你计划如何在社区中使用 Fluxer"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:133
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_article_page.gleam:223
#: src/fluxer_marketing/pages/help_article_page.gleam:365
msgid "If you couldn't find what you're looking for, our support team is here to help."
msgstr "如果没找到你要的内容，我们的支持团队随时为你提供帮助。"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:176
msgid "If you're a creator or community owner, explore the Partner program and its perks."
msgstr "如果你是创作者或社区主理人，欢迎了解合作伙伴计划及其福利。"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:189
msgid "Increased Limits"
msgstr "提升额度"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:160
msgid "Individual"
msgstr "个人"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:134
msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亚语"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:59
msgid "Install Fluxer as an app"
msgstr "将 Fluxer 安装为应用"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:145
#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:161
msgid "Intel"
msgstr "Intel"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:376
msgid "Is my donation tax-deductible?"
msgstr "我的捐助可以抵税吗？"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:358
msgid "Is this a subscription?"
msgstr "这是订阅吗？"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:135
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:136
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: src/fluxer_marketing/components/final_cta.gleam:80
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1202
msgid "Join Fluxer"
msgstr "加入 Fluxer"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:86
#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:91
#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:145
msgid "Join Fluxer HQ"
msgstr "加入 Fluxer HQ"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:442
msgid "Join Fluxer HQ community"
msgstr "加入 Fluxer HQ 社区"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:75
msgid "Join and spread the word"
msgstr "加入并帮我们传播"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:88
msgid "Join from multiple devices at once"
msgstr "可同时在多台设备上登录"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:47
msgid "Join the Fluxer Partner Program and unlock exclusive benefits for you and your community"
msgstr "加入 Fluxer 合作伙伴计划，为你和你的社区解锁专属权益"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:49
msgid "Join the Fluxer community and help build the future of communication through open source and community contributions."
msgstr "加入 Fluxer 社区，通过开源与社区贡献一起构建通信的未来。"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:159
msgid "Join the exclusive Partners community with direct access to the Fluxer team."
msgstr "加入专属的 Partners 社区，直接与 Fluxer 团队沟通。"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:66
msgid "Join the team behind Fluxer"
msgstr "加入 Fluxer 团队"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:101
msgid "Keep your community running smoothly with roles, permissions, and logs."
msgstr "通过角色、权限与日志，让你的社区稳定运转。"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:137
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#: src/fluxer_marketing/pages/company_page.gleam:42
msgid "Learn about Fluxer and our mission"
msgstr "了解 Fluxer 及我们的使命"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:178
msgid "Learn about Partners"
msgstr "了解合作伙伴计划"

#: src/fluxer_marketing/components/plutonium_section.gleam:195
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:848
msgid "Lifetime Operator Pass"
msgstr "终身 Operator Pass"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:842
msgid "Lifetime Plutonium"
msgstr "终身 Plutonium"

#: src/fluxer_marketing/components/plutonium_banner.gleam:38
msgid "Lifetime Plutonium + Operator Pass with Visionary — limited slots"
msgstr "通过 Visionary 获得终身 Plutonium + Operator Pass——名额有限"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1103
msgid "Limited Offer: Visionary includes Operator Pass"
msgstr "限时优惠：Visionary 包含 Operator Pass"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:408
msgid "Links to your content or community (YouTube, Twitch, Discord, etc.)"
msgstr "你的内容或社区链接（YouTube、Twitch、Discord 等）"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:364
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:138
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:129
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:93
msgid "Logo"
msgstr "徽标"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:123
msgid "Make a Donation"
msgstr "进行捐助"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:123
msgid "Manage friends and block users"
msgstr "管理好友并屏蔽用户"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:336
msgid "Message character limit"
msgstr "单条消息字符上限"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:34
msgid "Message components"
msgstr "消息组件"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:294
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:581
msgid "Message scheduling"
msgstr "消息定时发送"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:66
msgid "Messaging"
msgstr "消息"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:265
msgid "Minimum donation: $5 / €5"
msgstr "最低捐助金额：$5 / €5"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:203
msgid "Mobile apps are on the way"
msgstr "移动端应用即将到来"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:213
#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:218
#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:311
msgid "Mobile apps are underway"
msgstr "移动端应用正在开发中"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:105
msgid "Moderation actions and tools"
msgstr "管理操作与工具"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:98
msgid "Moderation tools"
msgstr "管理工具"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:206
msgid "Most popular"
msgstr "最受欢迎"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:91
msgid "Mute, deafen, and camera controls"
msgstr "静音、禁听与摄像头控制"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_search_page.gleam:135
msgid "No articles found"
msgstr "未找到相关文章"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_category_page.gleam:163
msgid "No articles found."
msgstr "未找到相关文章。"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_search_page.gleam:94
msgid "No results found for"
msgstr "未找到相关结果："

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:379
msgid "No, donations to Fluxer are not tax-deductible as we are not a registered charitable organization."
msgstr "不可以。由于 Fluxer 不是注册慈善组织，因此捐助不支持抵税。"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:361
msgid "No, this is a one-time donation. You choose the amount you want to give, and there are no recurring charges."
msgstr "不是。这是一次性捐助。你可以自行选择金额，不会产生任何周期性扣款。"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:90
msgid "Noise suppression and echo cancellation"
msgstr "噪声抑制与回声消除"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:140
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:295
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:91
msgid "Note: Plutonium and Visionary benefits only apply to the official Fluxer.app instance, not third-party or self-hosted instances."
msgstr "注：Plutonium 和 Visionary 的权益仅适用于官方的 Fluxer.app 实例，不适用于第三方或自托管实例。"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:788
msgid "Numbered badge (1-{0}) showing your Visionary status"
msgstr "带编号的徽章（1–{0}），展示你的 Visionary 身份"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:786
msgid "Numbered badge showing your Visionary status"
msgstr "带编号的徽章，展示你的 Visionary 身份"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:828
msgid "One-time purchase, lifetime access"
msgstr "一次性购买，终身使用"

#: src/fluxer_marketing/components/plutonium_banner.gleam:43
msgid "Only {0} of {1} Visionary lifetime slots left — lifetime Plutonium + Operator Pass"
msgstr "Visionary 终身名额仅剩 {0}/{1} —— 终身 Plutonium + Operator Pass"

#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:172
msgid "Open Fluxer"
msgstr "打开 Fluxer"

#: src/fluxer_marketing/components/hero.gleam:82
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:482
msgid "Open in Browser"
msgstr "在浏览器中打开"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:118
msgid "Open source"
msgstr "开源"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1039
msgid "Open source (AGPL-3.0)"
msgstr "开源（AGPL-3.0）"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:188
#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:234
#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:284
msgid "Open the web app"
msgstr "打开网页版应用"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1059
msgid "Operator Pass"
msgstr "Operator Pass"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:31
msgid "Opt-in E2EE messaging"
msgstr "选择加入的端到端加密消息"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:74
msgid "Organized channels for communities"
msgstr "为社区提供有序的频道体系"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:209
msgid "Our carefully selected color palette that represents the Fluxer brand."
msgstr "我们精心挑选的配色，代表 Fluxer 品牌。"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:102
msgid "Our full logo including the wordmark. Use this as the primary representation of our brand."
msgstr "包含文字标识的完整徽标。作为品牌的主要呈现方式使用。"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:221
msgid "Our primary brand color. Use this for key brand elements and accents."
msgstr "我们的主品牌色。用于关键品牌元素与点缀。"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:156
msgid "Our standalone symbol. Use this only when our brand is clearly visible or well-established elsewhere in the context."
msgstr "独立图标。仅在上下文中已有清晰品牌露出或品牌已充分建立时使用。"

#: src/fluxer_marketing/components/communities_section.gleam:106
msgid "Over time, we'd love to explore optional monetization tools that help creators and communities earn, with a small, transparent fee that keeps the app sustainable."
msgstr "随着时间推移，我们希望探索可选的变现工具，帮助创作者和社区获得收入；我们仅收取小且透明的费用，以保持应用可持续。"

#: src/fluxer_marketing/pages/not_found_page.gleam:101
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: src/fluxer_marketing/pages/not_found_page.gleam:55
msgid "Page not found"
msgstr "页面未找到"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:123
msgid "Partner Badge"
msgstr "合作伙伴徽章"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:90
msgid "Partner Perks"
msgstr "合作伙伴福利"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:121
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:298
msgid "Partners"
msgstr "合作伙伴"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:287
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:571
msgid "Per-community profiles"
msgstr "按社区分别设置的个人资料"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:315
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:215
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:273
msgid "Plutonium"
msgstr "Plutonium"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:227
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:387
msgid "Policies"
msgstr "政策"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:141
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:41
msgid "Polls & events"
msgstr "投票与活动"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:142
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙语（巴西）"

#: src/fluxer_marketing/components/plutonium_section.gleam:154
msgid "Premium quality"
msgstr "高品质体验"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:198
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:337
msgid "Press"
msgstr "媒体"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:246
msgid "Press \"Add to Home Screen\""
msgstr "点击“添加到主屏幕”"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:249
msgid "Press \"Add\" in the upper-right corner"
msgstr "在右上角点击“添加”"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:200
msgid "Press \"Install app\""
msgstr "点击“安装应用”"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:301
msgid "Press \"Install\" in the popup that appears"
msgstr "在弹出的窗口中点击“安装”"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:45
#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:65
msgid "Press & Brand Assets"
msgstr "媒体与品牌素材"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:273
msgid "Press Contact"
msgstr "媒体联系"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:197
msgid "Press the \"More\" (\\u{22EE}) button in the top-right corner"
msgstr "点击右上角的“更多”（\\u{22EE}）按钮"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:243
msgid "Press the Share button (rectangle with upwards-pointing arrow)"
msgstr "点击分享按钮（带向上箭头的矩形）"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:296
msgid "Press the install button (downwards-pointing arrow on monitor) in the address bar"
msgstr "在地址栏点击安装按钮（显示器上有向下箭头）"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:110
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:93
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:289
msgid "Pricing"
msgstr "价格"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:851
msgid "Priority support and Operators community access for self-hosting"
msgstr "为自托管提供优先支持，并可加入 Operators 社区"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:249
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:406
#: src/fluxer_marketing/pages/privacy_page.gleam:41
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:73
msgid "Private DMs and group chats"
msgstr "私信与群聊"

#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:270
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:301
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:661
msgid "Profile badge"
msgstr "个人资料徽章"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:47
msgid "Profile connections"
msgstr "个人资料关联"

#: src/fluxer_marketing/components/hero.gleam:55
msgid "Public Beta"
msgstr "公测版"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:46
msgid "Public profile URLs"
msgstr "公开个人主页链接"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:39
msgid "Publish forums to the web"
msgstr "将论坛发布到网页"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:883
msgid "Purchase Visionary directly in the app after creating your account. Your purchase date and order number will be displayed on your profile (can be hidden in privacy settings)."
msgstr "创建账号后，可在应用内直接购买 Visionary。你的购买日期和订单号将展示在个人资料中（可在隐私设置中隐藏）。"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:122
msgid "Quick switcher with keyboard shortcuts"
msgstr "支持快捷键的快速切换器"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:40
msgid "RSS/Atom feeds for forums"
msgstr "论坛的 RSS/Atom 订阅"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_category_page.gleam:228
msgid "Read article"
msgstr "阅读文章"

#: src/fluxer_marketing/pages/guidelines_page.gleam:42
msgid "Read the Fluxer Community Guidelines"
msgstr "阅读 Fluxer 社区准则"

#: src/fluxer_marketing/pages/privacy_page.gleam:42
msgid "Read the Fluxer Privacy Policy"
msgstr "阅读 Fluxer 隐私政策"

#: src/fluxer_marketing/pages/terms_page.gleam:42
msgid "Read the Fluxer Terms of Service"
msgstr "阅读 Fluxer 服务条款"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:172
msgid "Read the Guide"
msgstr "阅读指南"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:362
msgid "Ready to become a Partner?"
msgstr "准备成为合作伙伴了吗？"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1180
msgid "Ready to upgrade?"
msgstr "准备升级了吗？"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:80
msgid "Register now"
msgstr "立即注册"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:322
msgid "Report a bug"
msgstr "报告 Bug"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:167
msgid "Report bugs"
msgstr "报告 Bug"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:165
msgid "Report people or communities so we can keep Fluxer safe for everyone."
msgstr "举报用户或社区，帮助我们让 Fluxer 对所有人都更安全。"

#: src/fluxer_marketing/pages/security_page.gleam:42
msgid "Report security issues responsibly"
msgstr "负责地报告安全问题"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:154
msgid "Report vulnerabilities and help us keep the platform secure."
msgstr "报告漏洞，帮助我们保障平台安全。"

#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:309
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:99
msgid "Rewards that recognize your impact, help your community grow, and give you a direct line to the Fluxer team."
msgstr "奖励你的影响力，助力社区成长，并让你能直接联系 Fluxer 团队。"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:344
msgid "Right now we're focused on shipping a great product and keeping Fluxer independent and bootstrapped."
msgstr "目前我们专注于把产品做好，并保持 Fluxer 独立、自力更生。"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:143
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:149
msgid "Run the Fluxer backend on your own hardware and connect with our apps."
msgstr "在你自己的硬件上运行 Fluxer 后端，并连接我们的客户端。"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:144
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: src/fluxer_marketing/components/plutonium_section.gleam:81
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:117
msgid "Save 17%"
msgstr "省 17%"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:137
msgid "Save images, videos, GIFs, and audio"
msgstr "保存图片、视频、GIF 和音频"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:371
msgid "Saved media"
msgstr "已保存的媒体"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:584
msgid "Schedule messages to be sent at a specific time in the future. No DeLorean required."
msgstr "将消息定时在未来某个时间发送。无需 DeLorean。"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:89
msgid "Screen sharing built in"
msgstr "内置屏幕共享"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:132
msgid "Screenshots courtesy of "
msgstr "截图来自 "

#: src/fluxer_marketing/pages/help_components.gleam:93
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:114
msgid "Search & quick switcher"
msgstr "搜索与快速切换"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_search_page.gleam:46
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_center_page.gleam:67
#: src/fluxer_marketing/pages/help_search_page.gleam:66
msgid "Search for help..."
msgstr "搜索帮助…"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_category_page.gleam:92
msgid "Search in "
msgstr "搜索范围： "

#: src/fluxer_marketing/pages/help_category_page.gleam:90
#: src/fluxer_marketing/pages/help_center_page.gleam:65
#: src/fluxer_marketing/pages/help_search_page.gleam:64
msgid "Search our help articles or browse by category."
msgstr "搜索帮助文章，或按分类浏览。"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_category_page.gleam:126
msgid "Search results for"
msgstr "搜索结果："

#: src/fluxer_marketing/pages/help_search_page.gleam:49
msgid "Search results for: "
msgstr "搜索结果： "

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:120
msgid "Search through message history"
msgstr "搜索消息记录"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:271
#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:194
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:424
#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:156
#: src/fluxer_marketing/pages/security_page.gleam:41
msgid "Security Bug Bounty"
msgstr "安全漏洞奖励计划"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:151
msgid "Security reports"
msgstr "安全报告"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:232
msgid "See badge counts on the app icon."
msgstr "在应用图标上显示未读数量徽标。"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:312
msgid "See perks"
msgstr "查看福利"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:979
msgid "Self-Hosting"
msgstr "自托管"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:146
msgid "Self-hosting"
msgstr "自托管"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:330
msgid "Send a one-time gift"
msgstr "送出一次性礼物"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:374
msgid "Send us an email with the following information to get started:"
msgstr "请发送邮件并包含以下信息，以便开始："

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:634
msgid "Set personalized sounds when you join voice channels to make your presence known."
msgstr "当你加入语音频道时设置个性化音效，让大家知道你来了。"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:408
msgid "Share a bit about yourself, what you'd like to work on, and links to any relevant work."
msgstr "介绍一下你自己、你想做的方向，并附上相关作品链接。"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:143
msgid "Share feedback, report bugs, and help make Fluxer welcoming for everyone."
msgstr "分享反馈、报告 Bug，帮助 Fluxer 对所有人都更友好。"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:75
msgid "Share files and preview links"
msgstr "分享文件并预览链接"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:490
msgid "Show download options"
msgstr "显示下载选项"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:664
msgid "Show off your Plutonium status with an exclusive badge on your profile."
msgstr "在个人资料上用专属徽章展示你的 Plutonium 身份。"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:33
msgid "Slash commands"
msgstr "斜杠命令"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:236
msgid "Software development"
msgstr "软件开发"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:57
msgid "Soundboard"
msgstr "音效面板"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:143
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:447
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:127
msgid "Spanish (Latin America)"
msgstr "西班牙语（拉丁美洲）"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:126
msgid "Spanish (Spain)"
msgstr "西班牙语（西班牙）"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:323
msgid "Sponsor the roadmap for mobile"
msgstr "赞助移动端路线图"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:42
msgid "Stage channels"
msgstr "舞台频道"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:594
msgid "Stand out with animated profile pictures and banners to express your personality."
msgstr "用动态头像和横幅脱颖而出，尽情表达你的个性。"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:127
msgid "Stay updated on news, service status, and what's happening. You can also follow "
msgstr "及时了解新闻、服务状态和最新动态。你也可以关注 "

#: src/fluxer_marketing/pages/help_article_page.gleam:218
#: src/fluxer_marketing/pages/help_article_page.gleam:360
msgid "Still need help?"
msgstr "还是需要帮助？"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:624
msgid "Store up to 15 video backgrounds for calls. No more Downloads folder scavenger hunts!"
msgstr "通话可保存多达 15 个视频背景。再也不用在“下载”文件夹里翻来翻去！"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:614
msgid "Stream in up to 4K resolution at 60fps so others can see you in stunning clarity."
msgstr "最高支持 4K 分辨率、60fps 推流，让他人以惊艳清晰度看到你。"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:58
msgid "Streamer mode"
msgstr "直播模式"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:50
#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:86
msgid "Support Fluxer"
msgstr "支持 Fluxer"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1077
msgid "Support future development"
msgstr "支持未来开发"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:145
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:155
msgid "Switch between multiple instances"
msgstr "在多个实例间切换"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:147
msgid "Symbol"
msgstr "图标"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:238
#: src/fluxer_marketing/components/navigation.gleam:397
#: src/fluxer_marketing/pages/terms_page.gleam:41
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:146
msgid "Thai"
msgstr "泰语"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:998
msgid "The Operator Pass is optional: pay for support and community access."
msgstr "Operator Pass 为可选项：付费可获得支持与社区访问权限。"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:89
msgid "The future is being built right now. These features are coming soon."
msgstr "未来正在此刻打造。这些功能即将推出。"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:313
msgid "The future of paid roles"
msgstr "付费岗位的未来"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:51
msgid "Theme marketplace"
msgstr "主题市场"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:255
msgid "This isn't a full replacement for the desktop app yet, and some things you'd expect from a mobile chat app are still missing."
msgstr "这还不能完全替代桌面端应用，移动聊天应用常见的一些功能目前仍缺失。"

#: src/fluxer_marketing/pages/not_found_page.gleam:60
#: src/fluxer_marketing/pages/not_found_page.gleam:104
msgid "This page doesn't exist. But there's plenty more to explore."
msgstr "这个页面不存在，但还有更多内容值得探索。"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:342
msgid "This product includes GeoLite2 Data created by MaxMind, available from "
msgstr "本产品包含由 MaxMind 创建的 GeoLite2 数据，可从 "

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:37
msgid "Threads and forums"
msgstr "线程与论坛"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:243
msgid "Translation & localization"
msgstr "翻译与本地化"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:162
#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:257
msgid "Trust & safety"
msgstr "信任与安全"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_search_page.gleam:140
msgid "Try different keywords or browse our categories."
msgstr "试试其他关键词，或浏览我们的分类。"

#: src/fluxer_marketing/components/hackernews_banner.gleam:36
msgid "Try it without an email at"
msgstr "无需邮箱即可在此体验："

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:147
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:148
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:857
msgid "Unique profile badge"
msgstr "独特的个人资料徽章"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1036
msgid "Unlimited users"
msgstr "用户数量不限"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:203
msgid "Unlock and test new features before they're available to everyone."
msgstr "在新功能向所有人开放之前，抢先解锁并测试。"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:79
msgid "Unlock higher limits and exclusive features while supporting an independent communication platform."
msgstr "在支持独立通信平台的同时，解锁更高上限与专属功能。"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:611
msgid "Up to 4K video quality"
msgstr "最高 4K 视频质量"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:54
msgid "Upgrade to Plutonium for $4.99/mo: custom username tags, per-community profiles, message scheduling, 4K streaming, 500MB uploads, and more exclusive features."
msgstr "以 $4.99/月 升级到 Plutonium：自定义用户名标签、按社区分别设置资料、消息定时发送、4K 推流、500 MB 上传，以及更多专属功能。"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:644
msgid "Upload and use your own notification sounds to personalize your Fluxer experience."
msgstr "上传并使用你自己的通知音，让 Fluxer 更符合你的习惯。"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:181
msgid "Upload animated GIFs as your community's avatar and banner."
msgstr "将动态 GIF 作为你社区的头像和横幅上传。"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:136
msgid "Upload custom emojis and stickers"
msgstr "上传自定义表情与贴纸"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:315
msgid "Use Fluxer in your mobile browser for now"
msgstr "暂时先在手机浏览器中使用 Fluxer"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:378
msgid "Use animated emojis"
msgstr "使用动态表情"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:154
msgid "Use our desktop client (mobile coming soon)"
msgstr "使用我们的桌面客户端（移动端即将推出）"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:604
msgid "Use your favorite emojis and stickers from any community, anywhere across Fluxer."
msgstr "无论身处哪个社区，都能在 Fluxer 各处使用你喜欢的表情和贴纸。"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:222
msgid "VIP Voice Servers"
msgstr "VIP 语音服务器"

#: src/fluxer_marketing/components/partner_section.gleam:117
msgid "Verified Community"
msgstr "已认证社区"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:621
msgid "Video backgrounds"
msgstr "视频背景"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:392
msgid "Video quality"
msgstr "视频质量"

#: src/fluxer_marketing/components/locale_selector.gleam:149
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_category_page.gleam:172
msgid "View all articles"
msgstr "查看全部文章"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:183
#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:123
msgid "View repository"
msgstr "查看仓库"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:822
msgid "Visionary"
msgstr "Visionary"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:864
msgid "Visionary & Operators communities with team access"
msgstr "Visionary 与 Operators 社区，可直接与团队沟通"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:82
msgid "Voice & video"
msgstr "语音与视频"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:396
msgid "Want to help build Fluxer?"
msgstr "想参与建设 Fluxer？"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:94
msgid "Ways to contribute"
msgstr "参与方式"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:192
msgid "We appreciate responsible disclosure via our Security Bug Bounty page. We offer Plutonium codes and Bug Hunter badges based on severity."
msgstr "我们感谢通过我们的安全漏洞奖励页面进行的负责任披露。我们根据严重性提供铂金代码和漏洞猎手徽章。"

#: src/fluxer_marketing/components/final_cta.gleam:56
msgid "We need your support to make this work."
msgstr "我们需要你的支持才能把这件事做成。"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:453
msgid "We review all applications and will get back to you as soon as possible."
msgstr "我们会审核所有申请，并会尽快回复你。"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:301
msgid "We typically respond within 24 hours during business days."
msgstr "工作日我们通常会在 24 小时内回复。"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:62
msgid "We're building a complete platform with all the features you'd expect. But we can't do it without your help!"
msgstr "我们正在打造一个功能齐全的平台，包含你期待的一切。但没有你的帮助我们做不到！"

#: src/fluxer_marketing/pages/download_page.gleam:214
msgid "We're building apps for iOS and Android. Until they're ready, Fluxer works in your mobile browser — and we've put a lot of effort into making it feel as app-like as possible."
msgstr "我们正在开发 iOS 和 Android 应用。在它们准备好之前，你可以在手机浏览器中使用 Fluxer——我们也投入了大量精力，让它尽可能接近原生应用体验。"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:78
msgid "We're limiting registrations during beta. Once you're in, you can give friends a code to skip the queue."
msgstr "公测期间我们会限制注册名额。注册成功后，你可以把邀请码发给朋友，让他们跳过排队。"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:324
msgid "We're still building the business around Fluxer and aren't quite ready for paid roles yet."
msgstr "我们仍在搭建 Fluxer 的业务体系，目前还没完全准备好提供付费岗位。"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:107
msgid "Webhooks and bot support"
msgstr "Webhook 与机器人支持"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:350
msgid "What does my donation support?"
msgstr "我的捐助会支持什么？"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:549
msgid "What you get with Plutonium"
msgstr "Plutonium 的权益一览"

#: src/fluxer_marketing/components/current_features.gleam:45
msgid "What's available today"
msgstr "当前已提供的功能"

#: src/fluxer_marketing/components/coming_features.gleam:77
msgid "What's coming next"
msgstr "接下来会有什么"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:384
msgid "What's the difference between Individual and Business?"
msgstr "个人与企业捐助有什么区别？"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:226
msgid "White"
msgstr "白色"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:110
msgid "White Logo"
msgstr "白色徽标"

#: src/fluxer_marketing/pages/press_page.gleam:164
msgid "White Symbol"
msgstr "白色图标"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:346
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:232
msgid "Windows 10+"
msgstr "Windows 10 及以上"

#: src/fluxer_marketing/pages/careers_page.gleam:357
msgid "With your support, we hope to make this independent communication platform sustainable and start offering paid roles in the future."
msgstr "在你的支持下，我们希望让这个独立通信平台可持续发展，并在未来开始提供付费岗位。"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:137
msgid "Your community gets verified status for authenticity and trust."
msgstr "你的社区将获得认证标识，提升真实性与信任度。"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:192
msgid "Your community receives increased limits when you need them."
msgstr "当你需要时，你的社区将获得更高上限。"

#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:353
msgid "Your donation helps fund Fluxer's infrastructure costs, including servers, bandwidth, storage, and ongoing development of new features. It helps us maintain and improve the platform for everyone."
msgstr "你的捐助将用于 Fluxer 的基础设施成本，包括服务器、带宽、存储以及新功能的持续开发，帮助我们为所有人维护并改进平台。"

#: src/fluxer_marketing/pages/partners_page.gleam:395
msgid "Your name and platform username"
msgstr "你的姓名和平台用户名"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:949
msgid "all"
msgstr "全部"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_center_page.gleam:156
msgid "article"
msgstr "篇文章"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_center_page.gleam:157
msgid "articles"
msgstr "篇文章"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:518
msgid "iOS"
msgstr "iOS"

#: src/fluxer_marketing/components/pwa_install_dialog.gleam:98
msgid "iOS / iPadOS"
msgstr "iOS / iPadOS"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:235
msgid "iOS 15+"
msgstr "iOS 15 及以上"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:355
msgid "macOS"
msgstr "macOS"

#: src/fluxer_marketing/components/platform_download_button.gleam:233
msgid "macOS 10.15+"
msgstr "macOS 10.15 及以上"

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:1067
msgid "one-time purchase"
msgstr "一次性购买"

#: src/fluxer_marketing/components/plutonium_section.gleam:68
#: src/fluxer_marketing/pages/donate_page.gleam:282
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:106
#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:230
msgid "or"
msgstr "或"

#: src/fluxer_marketing/components/get_involved_section.gleam:140
msgid "our RSS feed"
msgstr "我们的 RSS 订阅"

#: src/fluxer_marketing/pages/help_search_page.gleam:96
msgid "result for"
msgstr "条结果，关键词："

#: src/fluxer_marketing/pages/help_search_page.gleam:100
msgid "results for"
msgstr "条结果，关键词："

#: src/fluxer_marketing/pages/plutonium_page.gleam:801
msgid "{0} of {1} slots left"
msgstr "还剩 {0}/{1} 个名额"

#: src/fluxer_marketing/components/footer.gleam:336
msgid "© Fluxer Platform AB (Swedish limited liability company: 559537-3993)"
msgstr "© Fluxer Platform AB（瑞典有限责任公司：559537-3993）"

